寧為玉碎 不為瓦全

希望呢位烈士 喚醒各位香港人 聽日
不見不散